b你老母閪咩

乜撚野係bbc？big big channel 就 big big channel啦 b你老母咩 講bbc既死全家

屌佢老味 我都唔撚知咩黎 成日 bbc bbc 我以為bbc贊助選港姐呀